ps4 有無渣車game 推介

想舒舒服服渣下車係咪都係玩euro truck simulator or truck driver
呢兩隻其實有無分別

gta5

ETS畫質好好多

正解

揸揸下會忍唔住撞人

The crew? 對操作唔高要求既話都幾抵玩 由東岸揸去西岸要成個鐘（真實時間）

養唔起車
純想過下揸車癮
多謝推介

我都覺

睇youtube 片好似兩隻分別唔大
但畫質好似真係ets 好啲

古惑狼賽車

Sleeping Dog

見WRC9出左